如果有一日武警落到嚟香港

如果有一日武警落到嚟香港
黑警知道自己要收皮，選擇轉邊，同我地香港人抗共
你會唔會同黑警合作？

同黑警合作，借黑警武力打中共
屌你老死黑警，殺咗姦咗咁多香港人，打死麵唔合作

以下開放理性討論

popo第一個加入
佢哋撚轉到工咩

交晒啲槍打9暈佢地好過

我信黑警無遠見 會強姦搶劫打過一齊打公安

我覺得武警會照打黑警

有個前題係佢地加入唔到武警

咁黑警打返武警
你會唔會同佢地合作？

等佢地自己打餐飽

狼狽為奸

[black].[/black]